講真警署D地會唔會浪費左少少

好似太子個個警署咁，大部分都係空地用黎放車

人地政府合署分分鐘都無用咁多地

起停車場好難咩

差佬泊車唔洗你教

我諗個度空地都夠起橦樓 黃金地段

香港咁多遊行示威，一個唔好彩遇到暴動，都要有地方拘留d示威者架嘛，你估d地真係好夠用咩

...

傻啦唔入房點打呀

阿sir泊車唔使你教

唔知點解差館一定有露天停車場
個差館幾細都會有

佔中, 佔旺
咪就係用左太子塊停車場扣留各路義士囉
咁多人唔妥CY, 唔係邊夠位

警署上蓋起樓？

建議拎去起高爾夫球場

根本成個政府都應該搬返大陸

直接打靶咁就唔洗煩

上環警署好似冇